long d 緊，有冇歌介紹黎loop

如題
覺得自己開始變淡
但控制唔到
因為呢樣轉變都幾唔開心
唔long d就唔會有任何改變
好無奈

半天假

分手總約在雨天

舊嘅: 孤單北半球

新嘅: New York
MV 拍得好好
我都好期待再見嗰日

還記得
不過原唱係奶共周柏豪

Next Plane Home - Daniel Powter

Long D 主題曲

分手啦 longd冇好結果
無論浪費青春

細水長流

Long D 一律推薦一水隔天涯

孤單心事岩唔岩你

Kolor 時差

下一位前度